人類首張黑洞實物照片曝光

曚到咁睇乜?

樓主打得丁太多?

離你幾遠呀大佬

病咗唔敢打

質量係太陽幾百萬倍...

人類文明同宇宙嘅浩瀚相比起嚟 真係蟻都不如

黑lin 紅餅

我相信任何一個宇宙文明都高科技過我哋

已經用咗成個地球咁大嘅望遠鏡

點解黑洞有光

因為d光唔係黑洞

係外星文明眼中人類極有可能係生番
用文明形容自己=坐井觀天

又唔好咁自卑住...高科技當然有，但比我地低科技嘅一樣無數咁多

觀察同model出黎好接近
證明左佢地既理論好可能係岩

大蛇?

屎眼洞

係65億倍

索倫呀